[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2632)

又唔開

水手半主 快

Slow

喵叫大船又沉

水手 現代入未

日職客隊第一球gogo

客fg
有無同路

輸半大
大波收錢

7.5b on9？

快入啦水手

同路?

買唔到老鼠第4球 好撚sad

3.5S慘死

水手唔刷角 屌你老母

其實明明得一隻狗gel下盤
大家jer人對準少少啦

仲未見到買貓叫嘅手足

橫濱水手

你真係咩波都買

水手大船？

你大字笑上盤

角細奇蹟生還

gel緊頭

同你差唔多

連登大船必輸定律

有冇人派

笑姐 無gel wor

客隊

$4500 10.5b嗰位巴打

你以為這裡有買下盤的手足嗎？其實每個人都只是扮買下盤

成班傻閪買下盤怪我gel

現代1-0

有冇人買日職角細 8.5

鐵達尼號

現1:0

水手一定贏唔撚到

好彩補咗少少3.5/4 淨係輸少少
咁樣反手gel爆細波真係

古代goal

現代炒柒佢

我都想有人派 喵叫慘輸

兩分波

咁都入On9

蔚山現代 2-0 濟州聯

2:0??

1wor

點樣可以一入入兩粒

一秒兩球？

nba

現代入左球兩分波

1球wor

NBA?

收皮啦 一開波秒入夠話細波硬

古代高水唔買買貓叫

報假狗嚟 幾個post之前block7咗

真..

跟兩粒波

1-0

踢

濟洲入個三分球cup佢

一粒喳嘛

泡假10

球探勁到入1球禁兩球

撚係 日韓都無買

ching跑左未

我仲以為咩事

11

韓假第一之

1-1

1-1 nba

11了

人妻入波未

屌你現代教育on9

?

志明又中

炸完對面入

有冇手足睇緊直播
場上面究竟有幾多個波

志明又中 勁到

on9 現代

跑完啦，1000米

2個

古代

星期五六日追數波頭場就陣亡。。

你老母俾狗屌

每個男人都有2粒

半大

岩岩即刻入錢再追

現代半一撚狗

現代快入

水手串現代 jump

屌 澳假又玩鳩死啲賭仔 半場之前入咗3.5細 2.2x水 以為贏硬 又比人絕殺

水手入未

要有信念

澳假未派買唔到

蔚山現代 1-1 濟州聯

有冇手足日假 下盤

水手好撚勁

屌你老母呀水手 快半主啦仆街

屌爆人妻

水手刷角啦

咪又係仲未入

時間問題

濟洲個龍幾勁

人妻 fg

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5❤️

現代水手

人妻到底有無掂過波

久攻不下
垃圾水手

再一次認證 連登大船必沉

出水救世冇人gun

3c

出糧先輸一千

同路呀 最後7mins都頂唔到 貓叫真係

豬撚咗3000啦

跟過你一次死過唔敢跟啦

又豬4k 週末啲波前菜都未上齊 又要再入數追數

水手 現代

鳥棲完全無入波能

跟左3千 thx巴打

本身想買老鼠3.5入球細
失撚曬魂咁買撚錯左8.5角細
已經即刻關app 但係都係買左
啱啱開比分睇

日職邊隊大船？

有運派我賀一賀佢

買左客ng

水手係咪唔撚入㗎唔

日職下盤gel

第4球悉尼買唔切就咁玩完

客隊頂住嚟個反擊入水手啦

下盤gel gel先水手唔識入波

1830下盤gel

角球

444444
爆撚硬角

鳥棲無入球能力

日本仔係以和為貴嘅民族，下半場一球收你皮

5555

下盤gel未

連c就入埋佢啦唔該

gel得啦

入唔到波 但唔會失波

下盤比人禁屌都入唔到 驚閪

1830下盤紅毛泥gel

刷夠先好入

下盤仲唔撚gel 食撚硬全格

成班又係到gel下盤

想入1.5s有冇人屌醒我

停止刷角屌你老母

人妻嘅反擊只係由自己半場踢去對面半場之後再失波

水手果第一球壓到贏硬咁款

反gel黎

橫閪水手做乜鳩野

下盤 瘋狂gel頭吧

人妻入球啦快

你老母 贏緊盤都冇人gel?

1830兩場上盤都和

水手點呀 禁極都唔入

半場起碼屌一粒先啦

買角埋單嘅時候㩒多左個0

11.5s

下盤

屌你頭廿分鐘2c昆人買細

半和cashed

水手又大船？

上盤俾狗買

有冇人block假密狗

水手半主未？

我大膽推斷 10c完場 1:0

水手快啦

日職2.5大？

水手襟屌唔入

下盤cashed

3-0

9c ok?

No

8c

人妻0射唔想玩？

無廢托打閪咩

人妻d後衛幾守得 勁過神戶班垃圾多多聲

屌錯左志明

砂岩盤 2.5細 gel

我買左佢ng係唔係針得

廢山現代

水手盤針

馬會多謝你

2-0

作客目標死守 無廢托你諗你

水手 現代全格 抽1派$100

im

水手半場一粒先啦

中岸水手快入

個性愛機械人幾時死 係度搵存在感

lm

現代門前頂唔入

Block撚左佢啦

我

水手比粒黎先

水狗點呀

水手送禮人妻都唔要

馬會多謝我

外面即場盤企得好硬 水手堅定讓半球/一球唔驚

Lm

兩場半一上盤 贏就贏半 輸就輸全

Ok

8.5b

同靴仔同路 乜盤都針啦

水手2.5/3大波已死

水手開到4粒派兩個100

加油

唉 一粒都冇

10.5s點頂

快手nba啦好冇

屌，買左半主

人妻快入

Me

竟然有同路

allin 10.5s

建議唔好

同路 一齊練心

兩場上盤和

水手 古代 屌你老母

水手個場角大要gel了

博個撚頭6c

46-60主失客入
76-90兩邊都入同失
所以2.5b? 聽球探既話

兩場半和 屌你老母

1.5要得過 半一上盤就例牌死架啦

睇呢d輸死你

人妻快d入波啊

1.5s

明天琉球對邊隊

水手入到4球抽一個派200$

9吹姐
不過你有咩心水 開心share 想跟

集氣

水手大船無懼風雨

下盤gel

同路lm

有冇人想睇我gel爆水手大船

lm ！

半一上盤屍到冇

最少11角，10.5b in！

現代應該贏到收半格
水手就肯撚定贏唔到

( Show Blocked User - 打飛機專員 )
屌你老母

LM

屌

屌你老母打飛機專員

死全家生癌死

1.5大半場可上船

花生

咪撚quote la

2.5細波不過太遲啦 我都係2.5s@1.5先入手 屌chow角球咁撚遲派

即場all in角大

場澳假完左推post慢到

Lm 我呀屌！

雞獸

真

下半場 角大?

喵叫大船

買6.5s爆撚左 追番7.5b 又輸

我屌你老母

現代個場放煙花

我10.5b 冷靜

隔離燈post買角大

11.5大 有幾多買幾多
會爆到仆街

堅?

流

兩場上盤會撚狗

跟 震角細同大船對抗

777777

等你地買完，我就買細，個水位你地推高一格當賺一格

下半場 有兩?

10.5s 個心就爆

兩場會下盤

水手好入啦屌

爆硬

換定心

鳥棲入ok?

㩒屌唔入

11.5s練心開始

2:1

水手人妻快入

8cccccccccc

濟聯送禮

貓叫咁撚都頂唔到

日假 快撚d入

10.5s-2

入波未呀屌你

我了

角大硬放心

大波 快撚d入

唉 頹左

快手停番30分鐘c先

水手咁廢學人讓半一

日職買2.5細是常識吧

人妻又想食紅牌?

入波啦屌你水手

唉真係低尻死 ，睇好韓狗半大全大高水翻本，轉個頭去買日本仔

水手快入

派未

我都係 黑撚到

人妻場場守 最後咪又係比人中出

橫bin個NG ，過左粒幾鐘都未出現

又話禁屌

咩網

水手有冇咁廢

蔚山高水都開倒 水手

冰c

角呢

未完場好難講

狗會精選即場

人妻fg

1.5s 2.5s

試下冰角完場比次機會呢

試下派呢

明亮12.5s 冇了

水手

一係人妻入一係唔好入

快撚d入

有2倍即入主 w

奇蹟大波 30分鐘 3球

水手屌你老母

至少有一球
0.5/1b有幾多入幾多

1:0

角球雨

繼續冰

你老母

又block得

屌你老母

真 1:0

死開啦

賭波會賭到人痴痴地要報假

0:0有無計

單機啦你

( Show Blocked User - 四變十二 )

番去驗腦啦傻閪

係 啲人神經失常會覺得gel頭可以影響賽果

11.5b 有無同路

小勝一球係咪咁難呀水狗

錯 呢個要信

有 gel緊

咁係好笑

好撚彩未買

小注左
仲等緊升水

gel 10.5b得唔得

日假d㩒屌好黑人憎

睇黎你唔拎返個佛牌唔應該賭錢

水手入波ok? 重注左上盤

你唔自己gel?

好後悔

你gel有用

水手個場一粒都冇？

點都有一球掛 屌你
0.5/1b 有冇手足一齊入手

有閘場 買賽前半一上盤真on9

耶撚

仆街 快手刷c啦

0.5b要入了

睇往職有用唔洗咁多賭仔跳樓啦

門都冇射 學人讓半一

如果有朋友拿左公司錢買水手，中左入返舊錢俾公司，應該不是犯法？

我次次等到1.9就會入波

次次都咁講但都係會買

準備紅格時間

報左驚 你的朋友就是你

等足水 主勝

買300主FG好似冇得輸

似00

人妻食紅未

快D中出人妻

幫你gel

拎走果刻已經犯法，巴打洗定八月十五

刷c未

幾多錢

事後一定冇得輸

1-0

中超

公司自己開得唔得

日職真係0可觀性

水手快D內射人妻

你的朋友就是你

停屍間

水手俾場好波黎睇下啦 上場又輸

中超主盤 3/3.5B

中左就唔犯法

日假水手入未

比多4角啦水手 屌你老母

唔中入返錢都唔犯法

5c得唔得

水手連c召喚

正常六十幾分鐘0.5/1起碼1.7x啦

直屌主勝

盲人足球 2隊夾埋得1中

天野純fg

快撚啲啦 2c

依家谷住谷住 比條女摸下都射

成場屌打 一球都無？

狗會開2倍 我轟落去

角呀

主入未

咩嚟？

好想睇你輸左會點，睇人仆街最開心

cccccccccccccc

我都睇唔出咩嚟 可能要

俾2c呀 咪撚妹呀 仆街

唔識入波

岩岩有個話跟左11.5b就會針 咁邪真係開唔到我派比佢

兩場上盤半格ok?

兩場半一上盤 揀左低水 水手就輸
唔買高水蔚山又中

又冰10幾分鐘

水手個場就黎七十分鐘0.5/1b先得1.7

快d gel啦

水手成隊仆街死

支持

比心機停多15分鐘C先 跟住我比你刷兩個 之後完場OKAY?

人妻守不如輸埋佢

0-1 人棲goallllll

從來唔會gel 買100 保本算

角細又GEL得

又BLOCK一個

水手射入未呀屌
人妻唔贏搏和係咩心態

水手能夠

人妻死守可恥，踢到咁辛苦不如落日乙啦

快撚d入 兩粒

停左17分鐘c屌你老母

水手快啲入波刷c啦

人妻唔爭分等降班啦屌

7射2中

75分鐘 主fg

即埸橫濱w

水手唔該你啦

點解咁多on9仔報假

人棲入波啊

水手屌你老母 入波呀

8.5s咪比假希望勒

水手快入呀

no ng

得返廿分鐘

水手屌你老母 入波啦仆街

水手 現代全格 落街裸跑

日假開無入球

冇柒頭買返少少

買左角細 個心好唔舒服

9999999

入兩粒 真係咁難?

要入一早入左

好

夠我8。5s唔舒服

屌阻撚住晒

一個絕殺0:1完場啦

2-0

中超

中眉

屌中柱

求下你水手 2:0好冇

人妻入未

贏到都偷笑

入波吧 好撚悶

連c雅未屌

射得入未呀屌

屌中楣水手

水手1球啦

即0.5/1幾抵屌

水手咁都唔入

上呀水手

12m都無你咁大力做咩

人妻咁都唔使死

會唔會呀 無入球 練心開始

現代5碼唔入

射極都唔入

咁撚近都咁大力

個龍上哂身

俾多屍呀 俾多屍呀

屌你水手又撚我仆街

冰到完場

yes

得返十幾分鐘 on9波

2.15倍 買唔買好 0.5/1

客入未

買了

C都無 on9

未開過0:0 好掙扎

上哂就撲出底線啦

00完場打和SUPER

No goal

快入

10.5s 冰c

接實啦

10.5s 有2.3

又中柱

客隊係咪未攻過?

派錢

76分鐘仲係0:0 細波gel得

11射一球都冇 水手水準低撚到
學人讓半一

唉 水手串現代 想4

人妻快D比人中出啦

no goal 細波手足 來gel頭吧

瞄準少少洗死咩 成日中柱 做柱男？

Lm祝中

水手入到嗎？

1.5s gel了

紅格2-0 ok??

表演中柱彈入啦

水手入啦重注左

正

0:0 下盤 細波 no goal嘅手足贏緊仲唔gel等幾時

GEL頭去馬會X錢

入左1.5s , no ng

水手做乜尻 識入未？

得返十分鐘多

50點派？

紅格入波??

祝贏

冇入球仲有1.7

10c

一撚定入唔到兩球

人妻準備入

10c goal

下盤 00 no goal 細波快狂呼 瘋狂gel頭吧

C阿屌你老母

冰實啦 比我中次角細啦

0:1 派100

人妻真係狗黎 唔入都唔俾人入

0.5/1 2.5倍 仲未買

無啦

入佢老母啦 客

水手2:0 plz

講咁耐睇死你唔敢買 之後見入左波又怨

00 no ng 細波 下盤

11.5b加油

1/1.5 叫爆

唔好爆10.5s

紅格呢

水手有冇望贏波

刷完兩個C啦 好完啦

支持唔使派，只要一齊贏錢

乜準架咩

下盤來gel 細波一齊gel

水手又玩野

10分鐘好難唔爆。。

補no goal

我1球球半同主勝都好早就忍唔住了

立即完場

10.5s爆聽日食麵包了

對前鋒都入倒兩球 對人妻主場一球都冇

Goal

未？

無錯
開場叫到依家啦

邊有玩 俾半一你都知唔會有啦

快撚d入喇

入啦水手。

打到平手盤咁

唔係0.5/1都食唔到半注掛

讓半一仲學人落飛

咪0-0咁老土啦

下盤gel撚硬

大船又。。。。。

10.5b gel

你到底正手定反手gel

是但一隊入一球等我收c OK?

禁屌唔入on99

試下比多2c

踢咁耐一粒都無？

水手贏波 我食屎

又中楣

建議馬會開中門框大細

下盤食全格仲唔gel? 就完場冇機會

0-0係咪冇加時

水手唔好玩啦

人妻

中楣中柱神救 0-0 confirmed

照計水手會絕殺

又中柱？中三四次？睇住黎踢？dllm

入兩球我幫曬大家含

我幫手

要入一早入左啦 邊有咁多絕殺

水手入先OK？

仲難過中龍

馬會精選

水手中意絕殺

中柱彈入先得架

笑4

4倍都唔敢買了

5分鐘兩個c 邊有可能呀

有預感 下盤真係gel

咁都冇12碼

屌你老母又迫害

一球姐仆街

下盤好撚爽

頂撚住呀

客隊咁撚廢都唔入唔到佢波

客隊入得未

擺明覺得有入波先咁買啦

下盤放過上盤啦

唔撚係對隊垃圾都入唔撚到呀

水手肯入未

下盤gel 🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉

俾多1c

一人扲一分 食屎啦

主能夠

出左大津未

冰實角完場

10.5s 立即完場

水手今季blacklist
屌你老母

對面龍門，門柱門楣一齊迫害水手

無入球gel得未

又救一球

整多兩角黎啦

冇乜試過0-0完場 水手今場唔撚識踢波？

不了

咁撚救得咪撚踢波

絕殺 唔該

on9對隊垃圾都0goal

唉水手

求下你 1:0 啦

水手比人入埋啦不如

0比0 comfirm

完了吧？

細波

仆街水手低水嚇鬼

2x1 上盤又沉

0-0 殺

水手唔入輸埋去啦

屌 吸撚晒上盤飛 屌

屌你老母水手。

入一球，中圈開波直衝追和1:1

屌 入一波都好阿

屌你老母臭系水手

2.5S GEL住先

仲有幾耐完 冰實呀唔該

水手入到扮水手叫

比多c阿

比你贏275 輸50和客 又輸300主FG

刷角唔入有撚用

絕殺啦仆街

-1

屌 一場澳假加日假豬我4k

屌你老未又爆我角

聽日日穴全細算

試下入一球

又補時先爆

人妻成日死守開埋啲00波膽真係好撚黑人憎，垃圾隊賴死係日職

12c

屌 咁都唔單刀埋佢

角大

補幾

刷完就入埋啦屌

屌 11c

水手補幾多

11.5b重注左 震撚到我

11.5B輕Gel

屌你老母 入你就入啦 刷乜撚野角

假撚到 前面勁多空位仲要交

入多2000俾馬會 死過

連c雅

00 爆角

4min

唉水手串現代

1:0我屌狗

人妻咁守得

屌12c⋯⋯

人妻俾球啦

禁屌唔入cls

又爆晒

哇屌啲錢我唔要了，無入球算啦

感動12c

睇嚟明亮個12.5要爆了

-1c

正氣角大

快13

+4冇啦屌

補到入！！！

屌你老母臭閪人妻場場死守都仲留到係日職

現幾比幾

求下你賜給我力量消滅邪惡的馬會！
0-1 plzzzzzz

快撚啲比多角我啦屌你老祖

水手不如輸埋佢

12.5s 都要驚 唔夠明亮玩

主求下你入

On9波

大戶 三注都針

快13c

比多角 信念！

11.5b gel

水手自己OG啦

絕殺啦屌

11.5b奇蹟

差電先啦

吳唉

客隊奇蹟絕殺未

對住天空射

人妻死守完未呀空難隊，死落日乙啦

00踢黎做咩

又補時入連屌

唉

佢唔係要12.5咩

點解唔係屌水手

賭左兩場 輸9蚊....
唔入波踢黎做咩先

算

屌 水手快絕殺

我輸10

屌 水手絕殺一次好冇

水手blacklisted

on9贏一注 輸返注 姐係白賭

Ft

比球十二碼人妻 之後完場ok？

輸到心攰

主隊咁垃圾讓半一，客隊咁垃圾淨係識死守

無7頭gel

輕鬆

頭先羊完依間又輸返

唉 屌你老母輸7哂

0-0 係咪未開場

點解要連c

屌你老母水手
食撚屎啦仆街, 屌你老母

2x1上盤斷水手

好彩冇買0.5/1b

水手果下連角救左我 唔係今日-5k

0:0？

依幾日啲半一都係咁

11.5B其實唔難

00

人妻D垃圾隊係要阻撚住哂

比多角我贏多千

屌你無入球 贏9萬

頂你個肺 2串1左日職韓職 和主

1.5b crashed
12.5s cashed
輸水位都輸死

派？LM

喵叫first goal針
喵叫盤針
人妻first goal又針

數學天才

點解，點解要連c，仲要補時

以為係咁屌主客入球針3注
點知無入球最大注

ME

都執三皮幾 好勁啦

成功

睇唔都客嗰球5000 自膠

我地加埋買杯奶茶

咩料 洗唔洗咁多人gel頭

同一個人黎

200>550

做乜鳩JA你

屌 一樣 極On9

針到喊 岩岩入完錢就輸 有冇大神打救

希望你快d輸曬啦

仲有3個鐘
賭波馬拉松就正式啟動

多謝提醒，BLOCK埋先

放心啦 真係好快就輸曬

輸到得番400 好彩追到

事後唔派繼續輸OK

幾場馬拉松賽前熱身都已經針晒要入錢

你條撚樣死好運

俄超點買？

追到咁開心 派一派慶祝？

次次一完場就幾十張事後飛仆出黎
究竟咩心態 未贏過 身邊無人分享

我是前如果話派就一定派 我仲未追到今日輸果d
早幾日都派左1k啦

Yes 個個都丐幫

事後撚又進場了

咁你po出黎博咩？

事後唔派就咪撚貼啦 識唔撚識規矩？

星期五馬拉松
熱身賽已經輸死

唔撚係派就咪事後啦，依家洗唔撚洗個個贏就事後

啲新會然係咁撚低質 贏少少就貼 輸到破產又唔貼？

水手仲未派？

馬拉松不了要返工，怕攰呀屌

手足頂住呀比啲意志

Sor 計錯 贏10蚊 請你串魚蛋

買杯奶茶度下波都好

想問幾角完場了？

12

唔度了 度完都輸

今晚里昂客勝 幾百娛樂注好了

仲未派既

all in10.5爆左 入10$起機

爛牙仔呢排唔出水？
掛住佢了 手足幫手講聲

我都想知幾時派

數緊

加油啦手足贏多啲，我都係休息下先
成日想過大海玩，諗住馬會贏返幾千本金船飛，結果輸咗唔知幾多個本金

大家咁話

挨夜鋪草皮

未出發先輸錢

兵工廠

今晚荷乙點樣串好

你點計出黎？

佢應該睇tvb 學返黎

數口唔精唔好賭啦

最後我都係補100@ 2倍FG 保本算

2330點睇

我買主

咁一開始做咩買2x1

補飛有咩問題
依家$200 贏591

打救咁多位手足

22號買左場日本對哥倫比亞角大9.5,睇到差唔多完場得8角以為gg冇睇，頭先去入錢發現原來中左

轟天燈注

聖保利[-0.5/-1]
海登咸[0/+0.5]

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5❤️
馬duck堡1.5

2330 大家點買

大波

泡菜半大仲未派

泡菜不嬲3個鐘

搏一搏單車變摩托 祝咁多位巴打今晚贏多啲

以為一開波買
得兩倍既no goal 貼黎做咩

事後飛留比佢老母執藥

講呢啲有乜用姐 又唔派小小益下手足

似水流年首首金曲！

全大有機嗎？

俄超點買??

俄超下盤

主贏點睇

客勝

1130可唔可以派埋韓仔個埸

全大

俄超半和是常識

已follow u

林森馬拉Real重心

和主

同路

其實佢地係咪唔明咩係補飛？

幾個爐都出俄下盤 唔明點解

俄超阿仙奴

荷乙賭左幾年都無路捉

荷乙次次買半大全大就唔入波
冇買果d就互入

今日上盤日 追到斷

俄假半和

水手上盤都斷左啦

有冇人知點解圖拉同辛尼特好似有關係
圖拉每年都借到辛尼特d球員

狗會個大波9成都開3/3.5
永遠無蝕

All in

兵工廠大船？

沉船

有冇圖拉兵工廠嘅朋友

懶特別會驗腦

好多

出咗comment 半個鐘先出到。見到上面全部人都講緊 自膠

2/2.5s

半和嘅朋友呢？

俄仔要信啦

連登仔俄假要咩

你要左咩

森馬拉

半和撚賭仔

工廠差d傷

上盤 上啊

插水

咁你又要咗咩

冇追po唔想答你

俄超全細

同路 支持

傷定入

差d入

工廠㩒屌

C呢？

半大24

上盤gel得啦

Po就懶得追ga la 你唔值
你唔答我都唔會答你

秒黃牌

可能同路 工廠

祝齊羊

上盤打防反 gel定收錢

買反摩大將軍對家，平注跟3年可以上樓！

買咗上盤嘅各位 聽日準備去馬會收錢

唔好咁坦白得唔得

又係你

屌
假分狗我都唔會block
上面gel 頭洗版好撚煩
真係要block

仲要係200蚊平注！

俄假唔係禁屌輸9成咩

刷角未

主禁屌

頭都唔比gel去玩玩具啦

豬就咪撚賴我啦
條路自己揀 仆街唔好喊

btw 上盤gel

我唔反對

角大24

派我$200上樓

冇諗過同路

M🐶買左咩

咪撚一陣又賴鳩我燈

gel得

上盤被禁屌.....

有冇手足有link reddit搵唔到

咁快兩張牌 屌

唔會啦 之前講笑

兩黃...

反手gel死全家

買咩叫咩，場場叫追和嘅， 瀨閪大將軍！